回到未紅時——Angela 袁澧林

呢個Angela大家又見過未？
其實每個人成長既過程都總會有d黑暗既時光，個樣會突然變到勁柒；袁澧林都唔例外
你老味成個趙薇咁

唔明普通港女有乜特別

但見到第一張又真係有d心動

見到個眼袋即刻另轉面

人地見到你個春袋咪一樣返應

鄰家女孩

$200

你on9，依加連d呀嬸級4 50路都夠膽收400，佢只值500？

黑暗期都係超班

拎部前鏡差既電話暗位自拍咩女神都要打個6折啦.無論係呢批相定廣告硬照好,唔覺佢係咩靚女但亦一定唔係差

FB真身好似無Icon

佢值得上連登女神超聯，都唔知點解佢要冠聯打起

陳華金金金靚過佢又甜過佢

靚到仆街

第一張真係j得過

下 呢d樣仲正過依架

之前一值都覺得佢隻眼大得黎唔靚，依加終於留意到佢眼白位置太多，即使有雙眼皮都好，次次見到佢都有種被佢啤住的感覺

老實講above average 但初時吹大左

靚又唔係靚
但睇落去好pure
唔似得啲港女成個樣話埋你知係八婆咁囉